咪撚分化啦 互相尊重啊

記唔記得大原則係不分化
走咪走 留咪留 大家都有唔同諗法 屌乜春
如果想對方走 或者留低幫手 有禮貌啲好冇

岩啊
push